電腦問題

我個fd前日砌左部機 但係打players unknowns battleground 嘅時候會自動熄機 想問係咩問題

新機list

隻GAME優化差容易彈GMAE
但熄埋機就

巴打知唔知點解 因為我自己部機幾年前都冇呢個問題，但佢新機就有

過熱?

打緊個時cpu60度左右 顯示卡33度

其他game有冇事

顯示卡溫度太低引致熄機

冇

路過幫推

有無裝好driver之類
33°玩PUBG無乜可能

應該有 佢話好順 但一耐就會熄機